速龍水槍射到自己友

Teamkill

笑左

笑la 死人

笑咗出嚟

豬到pk

防暴狗屌左聲

TK

有冇圖錯過咗

笑撚死

射完自己友躝返入閘

你噴自己友速龍

勁好笑
早洩咁

求片

笑撚死人
係自己友入面射左一野

推俾前線 觀塘出水

緊張 走火呀

要出出火

心諗 嘩屌射自己友

低b

被街坊屌到心慌

好撚好笑

圖

似係成班記者，唔夠膽亂射

屌你TK

射完自己友就番入去

好柒

內鬼

全家笑到仆街

笑到仆街

笑到仆街
男朋友同佢老豆一齊拍手大嗌柒頭

毅進仔緊張會亂射
正一on9仔

打獲佢啦, 係我唔忍

有速龍內奸呀, 快D 捉人啦狗狗

tk

笑死

屌你老母 笑到我HIHI

件狗衫濕撚哂

想試禁 點知有反應

呢班速龍真係on 撚9
成撚日失控咁去打人

求gif

有冇人有片

走火？
頭先睇著好似捕緊機會噴

毅進仔

前面果個: 做咩L野呀你

25警察😅🤦🏻‍♂️

防暴狗屌左聲
心諗：我地企幾個鐘
你班仆街鑊鑊臨尾出黎攞彩
宜家仲要射鳩我？

留名求gif

lm

笑到仆街，一出場就team kill

性緊急狀態
唔理乜柒，最急要出左火先

你覺得佢地仲會驚記者咩

on9仔
求gif

聽到有人向閘內嗌：你老婆係屋企好寂寞

可能一陣間又影背脊啲紅腫放上Facebook話比示威者整到

枝水槍其實有咩用

果下我以為係自己人入邊放催淚彈

Wasted

lm睇片

這是正式錄用的警察嗎

色水

暴徒阻礙警察視線 無法執行職務

呢句真係會hi中牠們個制

有鬼

顏色水定胡椒水

推到有片

共產黨招數
民鬥民

而家狗鬥狗

等有片

留名等有片.

屌，真係忍唔到笑

觀塘個勢咁好， 會唔會起個孖

劉明

出左去睇唔到
求片

+1

臨時演員都係演員，專業小小得唔得

有無片睇

睇住直播笑左出黎

有冇片重溫

同問

屌想睇

唔爭氣笑左

染色狗

玩嘢都要交戲，唔會一出場連示威者者都未射到就射9班記者嘅

已射

片呢

吊 又急住衝出嚟七

喂 嗰個垃圾咪制止咗暴徒囉 見佢又想拎警棍打街坊個頭呀

邊個live

Now 有

黑警係人民公敵！

最近前線狗多左好多四眼龜

nowtv有

睇now live笑到肚痛

警嫂不滿警哥早洩

呢D 係咪叫 早X

跪求gif/mp4

水槍來?
冇濕既

傻閪狗

唔通係白警

屌呀，我睇住rthk 個live 都見唔到呢幕既

有冇圖

早洩

飛虎隊渦， 早泄

個防暴想開佢拖.

顏色水喎

唔知佢做乜9

射撚左自己人 , 仲好似嫌人地阻住佢地

防暴真係狗都不如

笑到噴飯

毅進狗

仆街 禁錯制！

點解射完都唔成頭藍色既 ？
所以亦唔係混入胡椒水？有隻狗俾佢成頭顏射都無事

一d都唔寂莫 明明係屋企開心緊

on 9仔

門口有救護
係咪岩岩畀人TK個防暴狗call白車？

黃絲

可以回帶去 23:56:00 睇

笑撚到我

平時唔妥對方，借D意…

有冇治愈group

可能被噴中條仆街要call白車

早泄

我以為要清場
點知射完自己友一齊縮入閘

實時幾點

好撚柒啊

女人來

低質港女先會做狗
低質港男都係

team煩 :到！
team亂 :到！
assemble！

23:56:00 開始

差人做野唔使你教

無人發泄 連自己友都搞埋

大家真係不妨諗諗
敵方已經為我地show up左第一次出示既新型裝置
點解無色？係咪要用特別既儀器先check到
點解隻狗顏射咁中左都可以無乜大反應

推

屌 柒夠未

狗咬狗 jpg

狗咬狗骨

畜生小隊個支咩野嚟

抵撚死

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

邊個搞我後面!!!

顏射

同時間3個地方有示威
警方係唔係唔夠人喇
平時係出防暴射TG 再出速龍
依加3個地方 佢地可以點搞

same miss咗

內鬼好波

啱啱係已經有色定點

係咪煙黎架咋

黑社會！黑社會！

where

需要一啲心靈雞湯，今晚手足好波，街坊好波

我睇到都笑死
推到有片～～～～

周星馳嚟㗎

點解好似冇色咁 大家幫手睇下佢頭盔係邊一隊
sry冇電腦

屌 笑死我

心涼

屌 乜撚野水黎

隻綠色狗個樣好撚唔鋸隻蓄龍

好似係狗乸嚟
另一隻狗乸又係柒嘅 警告人唔好再照佢 最後又笠水縮返入狗竇 俾人照多幾獲

佢噴撚到自己 笑到我

係色水？定催淚水？

觀塘警署外 笑撚死

teamkill

會唔會係噴dna

都話左係試用，梗係益自己人先啦

佢都有今日

催淚水？
訓左係地啦一早

唔好搞交通燈控制箱丫！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

Same

笑左
俾你用真槍射死左自己友啦

笑到我gap gap聲

內奸

狗都會早洩

之後返入狗竇好似扑親自己友

佢冇玩過CS

笑撚死人

屌 笑左右

diu

做乜尻

聽日一齊讀宣言清算警隊

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！

唔該哂手足幫手試新野

我估係啱啱開水喉啲顏色未打得晒落啲水度
應該係汽水機咁運作 倒水落去再打色？
因為最後見啲防暴件衫都只係濕咗 冇明顯變藍色

size=6][/size=6]

大大聲笑咗出嚟

重要，要push

我都睇到 睇住前面隻警犬即刻擰轉頭 見到係自己人 笑死我

冇委任證因為自己人都查唔到要屌邊個

呀...呀 忍唔L到啦

唉唔好意思

有無片呀

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

走火

唉屌濕撚哂 唉屌唔撚驚

push俾其他人集思廣益

笑埋右

佢件衫同我條褲一樣
濕晒

係咪要紫外光照射先睇到既顏料?

射完自己友
入到閘仲扑多人一下頭

突然，九龍灣唔夠人，罷工唔知去邊，4.30地鐵集合

都有機會，或者用某啲方法可以show到出黎，辨認示威者

豬隊友

早洩的撚

好撚好笑！

好大機會可以上網search uv dye

廢青男女有條片 比人淋紅酒滴水不沾

噴中都好嘅，可以坐白車去醫院休息

廢青男女有條片 比人淋紅酒滴水不沾

解決方法？

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

睇呀

香港警察
全部垃圾
廝殺市民
破壞司法
勾結蠱惑
仆街衰格
帶定綠帽
老婆改嫁
小心天收
全家病發

Push

勁似元朗改裝警棍個女畜龍